警察卧底Phase 2, 鬼可以唔捉，但𣎴得不防

1. 狗隊最近畢業唔比傳媒採訪
已部署2年
不準學員放上上網，生面口及起唔到底

2. 呢d新警員扮示威者會多甩漏野
A. 行為過激，如警棍打黨鐵增值機
申縮警棍款式跟狗一樣（狗隊竟否認）
B. 放火數目誇張地多左
狗隊甚至有數字供報到
C. 搶槍手法，無受過訓唔會識咁做，
另一名亦熟手拎左狗既警棍
及後狗出奇地只趕走佢哋

3. 前線衝衝子宜家要特別小心，要防2邊
除了狗會捉外，
呢批卧底狗會適當時候做野，甚至捉人

4.新屋嶺事件已證是事實，情況很嚴重

5.連登的抗爭守則，不難搵到邊d係鬼

以上係當差好多年既聽衆提供比NG SAM。
我覺得激野可以留比鬼做，
衝衝子留有用之驅，長期作戰

借位
921太子義士今個月30號覆核保釋

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

4.新屋嶺事件已證是事實，情況很嚴重
已有証據？

推